[突發]強烈譴責反毛反共雙子林鄭月娥x盧偉聰

我地連登不嬲好尊重共產黨
林鄭月娥同盧偉聰竟然同毛主席既精神背道而馳
果然是港英餘孽

同時毛澤東在《湖南農民運動考察報告》中的一段話提到：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動」，後來更被譜寫成毛主席語錄歌廣為傳唱。毛澤東實際上沒有慫恿人們崇尚暴力，但為暴力的施行提供了闡述， 1966年8月22日，毛澤東更以批轉中共中央文件的方式，發出名為《嚴禁出動警察鎮壓革命學生運動》的明文規定：「不准以任何藉口出動警察干涉，鎮壓革命學生運動，警察一律不得進入學校」，從而為全國紅衛兵更大規模的打，砸，搶，抄，抓行徑提供了政治保護及政策保障。

source

我無野講

我唔洗解鎖手機

我要見律師

我冇野講

Pish

我冇嘢講

都怪兩個賣港賊 差點害我忘了黨的教導
我真係無野講

其實我一開始成日聽老豆講老毛幾好幾好
又見到D人話大躍進死左幾多人果D
以為老豆細個比人洗腦
不過開始了解老毛既歷史係真心為人民
係之後既共產黨完全變左質
做左一個打住共產黨同老毛個名去經營既黑社會

我地連登仔無野講
你搵親子王國 香討同uwant同你講啦

挑戰10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌，慢咗

只能講老毛係一位感染力強既革命家
唔怪得班廢老咁追隨佢
我無野講

文宣組巴絲冇野講